成日都話辦法總比困難多

到底有幾多問題係真係解決到

講架者，d人都成日講船到橋頭自然直啦
又話好人有好報啦，我一d都feel唔到囉

咁大個人
遇過咁多問題
與其話解決問題
不如話接受咗問題

其實有D問題係無啦啦就變出黎，好多時都唔係咁容易解決

錯誤辦法有好多
揀岩既有幾多個

接受左某程度上都可以當解決左嘅但我直頭係接受唔到個問題

所有問題都可以透過解決製造或發現問題既人去解決

困難多啲

辦法係可以解決到問題
但問題係無辦法

藉口總比困難多

推左佢咪得

中肯

成日話死唔可以解決問題
但其實好多問題喺死左之後真係唔再係問題

呢個po唔係鼓勵人去自殺
自殺會對你屋企人造成更大既問題
真係唔好